今天要犯賤一下

正如當初一樣

臭雞

可以

唔好咁話啲雞 佢哋識聽

如果可以 我唔想犯賤落去

千與臭雞

肩系臭雞

神回

都話佢哋識聽

今日食吉仔未

你好乖 我話你臭雞 你真係識聽覆我

我先

晏晝食左雙拼飯

今天要犯賤一下

乖雞

犯賤

做咩咁犯賤

人性本是

為了自己

可惡

ok

犯錯

錯過

how

不要錯

真的嗎？

愛死你

假的

只你一個

什麼？

興奮吧

對啦

針

你竟然會

看穿你了

對 就是愛你這樣笑

不要說笑

不想和你談論

屌你

然後呢？

走 我沒有阻止理由

岩了

開火

你知道我想說什麼的

yeah

你是誰

咪撚再食

:-O

再見了 你在的心

吉野家

@再見

人唔吠

你的偽善

狗都笑

想不到你不愛

你被萬人擁戴

不得不愛

什麼意思？

取消資格

我很笨喔

dq

小孩不笨

溫度心跳

麵包

沙龍

苦笑可憐

不答是什麼

扔去一角啦 燶左垃圾黎

這些話是什麼

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

小多士

繼續嗎？

woooo無心睡眠

不了

沒想到你會說得出來 雖不知是真是假

要幫你嗎？

唔好再去

完。

係邊？我依家出嚟搵你唔好走開

波囉

不敢想像你的愛

我會有應該有的

可惜我看錯了

熄燈。

不要給我舊時一樣的關心

責備嗎？

明明是你的本性

多謝你太快的幫助

忘了

嗯 對

嗯 為什麼？

尷尬了

Weak

嘔心

太假

可惜我有信過

是對不起嗎？我自己

沒事了 過去了

是你是你是你 害的

我沒事了 輕鬆

你會這些嗎？

帶你去食

手

他是誰？

謝謝你的成全

厚面皮 明明就是

你會跟我一起嗎

你是最好的

他又是誰？

所以....是這樣嗎

你不愛就說

原來我天真

多謝這一課

祝你找不到幸福

憎恨

給我一點時間道別

你留下的禮物

有冇事呀？

清泉

我呢？

原來是真的

wohoooo

傷心 究竟能憑什麼為證
是踐踏自尊 或夢遊到清晨

屌

話太多了
真心還是偽裝的都變得不再重要

還能說些什麼了？

懷念的感覺

叫人怎可習慣沒有色彩的世界

可以嗎 不可以嗎

沒話說了嗎？

道理講得太多會變得沒有道理

又回到掛念你的日子

可惜是你不再是那個你
我也是我

你又不說話了
沒有熟悉的聲音
仍有熟悉的話
但是陌生的感覺